# tui-zipper-trong-suot

Túi zipper trong suốt hiện đang có mặt khắp nơi trong việc đóng gói thực phẩm nhờ vào các tiện ích nổi bật. Tuy nhiên, bạn có biết cách sử dụng túi zipper đúng cách hay chưa? Làm sao để sử dụng túi zipper một cách hiệu quả nhất?